我地一參加全民檢測就會輸....千祈唔好去...

如果多人測，之後疫情過後一定有官媒話中國救了全香港既人命....

要延續林鄭政府既柒事

放晒啲病毒經高鐵入黎先封高鐵
周街口罩先黎派口罩
放寬人數回落先黎全民檢測
timing又錯

「人民日報的評論除了醜化蘋果日報，還將該報與港府即將推出的全民檢測扯上關係，反映北京擔心香港在9月1日展開的武漢新冠狀肺炎病毒全民檢測，出現上頭熱下面冷的尷尬局面，或將責任推卸在唱反調的傳媒身上。此前，特首林鄭月娥亦批評一些認為全民檢測只是勞民傷財之舉的醫生和學者，蔑稱他們是“所謂的專家”，又質疑他們的“心腸”。」

認輸哥今次終於正常番次

比人hack 左？

收左錢你仲想走?
第一批就係你地
唔想冇左個0.3就要努力D

輸哂